市民不要放鬆，班黑警同埋土共一定會報仇，所有人要打醒三十六分精神，閃避，還擊，救人，自救，搵律師之心不可無

講緊閒日